打完科興唔舒服，建議以叛国罪處死

骨子裡有外國心，唔夠愛国
所以同中国疫苗有衝突囉

兩者並無直接關聯

唔舒服都唔關科興事

因為佢唔係真正既中国人，所以受唔到枝疫苗

打完科興唔舒服 應該係蝙蝠國家政權罪 科興點會有事 好人好姐 疫苗點會有事 緊係人問題

打第二劑科興處死